海韻確認 Focus+ 電源存在顯(示)卡相容問題, 可能黑屏、關機

一定係海狗偷工減料,我大amd無可能係張卡有事

2080ti單卡可以12W 64A/30ms
叫你哋上1600T2係有理由㗎

呢度仲只係講緊公板250w BIOS唔超
咩咭皇咭后Evga 300~450w BIOS仲可以上到1000w+/30ms
正常人個650w牛0.03秒扯上1500w又跌去400w真係會出事

一定係海狗問題
我大n大a 豈會123Abc

Vega56 CF 102A/10ms

如果係咁都會有幾多貼牌貨出事